Sor 又係乞生日快樂

現實對住D偽君子過生日
叫做有個蛋糕但係連名都寫錯
（選擇性失明）
20190909

生日快樂，唔洗唔開心，我地陪你

樓主生日快樂

樓主HBD希望身邊會多啲真心朋友

唔洗乞既
生日快樂

生日快樂呀

Hbd

多謝你啊
不過唔係鬧緊啲friend

生日快樂啊
集氣（願望）光復香港

樓主生日快樂祝你有班真心知己

生日快樂！！心想事成！！身體健康！！日日都快樂

生日快樂

六合常中

恭喜恭喜

生日快樂

樓主

生日快樂，雖然遲咗一日

OP生日快樂 祝你快啲拍拖

生日快樂🎂🎉